蘿蔔魂關節太緊

話說早排我買左隻蘿蔔魂渣古fz，個大悲ball joint緊到擰唔到，我見上網啲人就話攞沙紙磨其實有無其他方法

念個大悲咒會鬆返